#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./mail/chrome/messenger/filter.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-24 01:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: mustSelectFolder
msgid "You must select a target folder."
msgstr "您必須指定目的郵件匣。"

#: enterValidEmailAddress
msgid "Enter a valid e-mail address to forward to."
msgstr "請輸入要轉寄的電子郵件地址。"

#: pickTemplateToReplyWith
msgid "Choose a template to reply with."
msgstr "選取回信用的範本。"

#: mustEnterName
msgid "You must give this filter a name."
msgstr "您必須指定篩選條件的名稱。"

#: cannotHaveDuplicateFilterTitle
msgid "Duplicate Filter Name"
msgstr "複製篩選條件名稱"

#: cannotHaveDuplicateFilterMessage
msgid ""
"The filter name you entered already exists. Please enter a different filter "
"name."
msgstr "您輸入的篩選條件名稱已存在，請使用別的名稱。"

#: mustHaveFilterTypeTitle
msgid "No filter event selected"
msgstr "未選擇篩選事件"

#: mustHaveFilterTypeMessage
msgid ""
"You must select at least one event when this filter is applied. If you "
"temporarily do not wish the filter to run at any event, uncheck its enabled "
"state from the Message Filters dialog."
msgstr ""
"您必須至少選擇一項此篩選條件要在什麼情況下套用的事件。若您暫時不想讓條件在任"
"何情況下執行，請直接在訊息篩選條件對話視窗中取消勾選啟用的狀態。"

#: deleteFilterConfirmation
msgid "Are you sure you want to delete the selected filter(s)?"
msgstr "您確定要刪除此篩選條件？"

#: untitledFilterName
msgid "Untitled Filter"
msgstr "未命名篩選條件"

#: matchAllFilterName
msgid "Match All Messages"
msgstr "符合所有郵件"

#: filterListBackUpMsg
msgid ""
"Your filters do not work because the msgFilterRules.dat file, which contains "
"your filters, could not be read. A new msgFilterRules.dat file will be "
"created and a backup of the old file, called rulesbackup.dat, will be "
"created in the same directory."
msgstr ""
"您的篩選條件無法作用，因為程式無法讀取 msgFilterRuless.dat 檔 (內含您的篩選條"
"件)。程式會備份舊檔案為 rulesbackup.dat，再建立新的檔案。"

#: customHeaderOverflow
msgid ""
"You've exceeded the limit of 50 custom headers. Please remove one or more "
"custom headers and try again."
msgstr "您使用超過 50 個自定標頭 (Header)。請減少標頭後重試。"

#: filterCustomHeaderOverflow
msgid ""
"Your filters have exceeded the limit of 50 custom headers. Please edit the "
"msgFilterRules.dat file, which contains your filters, to use fewer custom "
"headers."
msgstr ""
"您已超過篩選條件的 50 個自訂標頭 (Header) 限制。請編輯 msgFilterRules.dat 檔"
"案，以將自訂標頭降到 50 個以下。"

#: invalidCustomHeader
msgid ""
"One of your filters uses a custom header that contains an invalid character, "
"such as ':', a non-printable character, a non-ascii character, or an eight-"
"bit ascii character. Please edit the msgFilterRules.dat file, which contains "
"your filters, to remove invalid characters from your custom headers."
msgstr ""
"您的篩選條件之中有一個使用了不正確的字元來做標頭，如「:」、不可列印或非 "
"ASCII 的字元。請重新編輯您的篩選條件設定檔「msgFilterRules.dat」以移除這些不"
"正確的字元。"

#: continueFilterExecution
msgid "Applying filter %S failed. Would you like to continue applying filters?"
msgstr "無法套用篩選條件「%S」。您要繼續套用其它篩選條件嗎？"

#: promptTitle
msgid "Running Filters"
msgstr "執行篩選條件中"

#: promptMsg
msgid ""
"You are currently in the process of filtering messages.\n"
"Would you like to continue applying filters?"
msgstr ""
"您正使用篩選條件過濾郵件。\n"
"您要繼續篩選其他郵件嗎？"

#: stopButtonLabel
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: continueButtonLabel
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: cannotEnableFilter
msgid ""
"This filter was probably created by future version of mozilla/netscape. You "
"cannot enable this filter because we don't know how to apply it."
msgstr "此篩選條件似乎是由更新版的 Mozilla/Netscape 建立的，此版無法使用。"

#: dontWarnAboutDeleteCheckbox
msgid "Don't ask me again"
msgstr "不要再詢問"

#. # LOCALIZATION NOTE(filterFAilureWarningPrefix)
#. # %1$S=filter error action
#. # %2$S=error code as hexadecimal string.
#: filterFailureWarningPrefix
msgid "Filter Action Failed: \"%1$S\" with error code=%2$S while attempting:"
msgstr ""

#: searchTermsInvalidTitle
msgid "Search Terms Invalid"
msgstr "無效搜尋條件"

#. # LOCALIZATION NOTE(searchTermsInvalidRule)
#. # %1$S=search attribute name from the invalid rule
#. # %2$S=search operator from the bad rule
#: searchTermsInvalidRule
msgid ""
"This filter cannot be saved because the search term \"%1$S %2$S\" is invalid "
"in the current context."
msgstr "因為所搜尋的詞彙「%1$S %2$S」在此環境中無效，無法儲存此篩選條件。"

#. # LOCALIZATION NOTE(filterActionOrderExplanation)
#. # Keep the \n\n that mean 2 linebreaks.
#: filterActionOrderExplanation
msgid ""
"When a message matches this filter the actions will be run in this order:\n"
"\n"
msgstr ""
"當有訊息符合此篩選條件時，將依照此順序進行篩選:\n"
"\n"

#: filterActionOrderTitle
msgid "Real action order"
msgstr "實際執行順序"

#. ## LOCALIZATION NOTE(filterActionItem):
#. # %1$S=sequence number of the action, %2$S=action text, %3$S=action argument
#: filterActionItem
msgid "%1$S. %2$S %3$S\n"
msgstr "%1$S. %2$S %3$S\n"

#. ## LOCALIZATION NOTE(filterCountVisibleOfTotal):
#. # %1$S=number of matching filters, %2$S=total number of filters
#: filterCountVisibleOfTotal
msgid "%1$S of %2$S"
msgstr "%2$S 個當中的第 %1$S 個"

#. ## LOCALIZATION NOTE(filterCountItems): Semi-colon list of plural forms.
#. ## See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. ## #1 is the count of items in the list.# filterCountItems is a pluralForm - see
#: filterCountItems
msgid "#1 item; #1 items"
msgstr "#1 個項目"

#. # for junk mail logging / mail filter logging
#. # LOCALIZATION NOTE(junkLogDetectStr)
#. # %1$S=author, %2$S=subject, %3$S=date
#: junkLogDetectStr
msgid "Detected junk message from %1$S - %2$S at %3$S"
msgstr "偵測到垃圾郵件來自 %1$S - %2$S , %3$S"

#. # LOCALIZATION NOTE(logMoveStr)
#. # %1$S=message id, %2$S=folder URI
#: logMoveStr
msgid "moved message id = %1$S to %2$S"
msgstr "已移動郵件 ID = %1$S 到 %2$S"

#. # LOCALIZATION NOTE(logCopyStr)
#. # %1$S=message id, %2$S=folder URI
#: logCopyStr
msgid "copied message id = %1$S to %2$S"
msgstr "已複製郵件 ID = %1$S 到 %2$S"

#. # LOCALIZATION NOTE(filterLogDetectStr)
#. # %1$S=filter name %2$S=author, %3$S=subject, %4$S=date
#: filterLogDetectStr
msgid "Applied filter \"%1$S\" to message from %2$S - %3$S at %4$S"
msgstr "已套用篩選條件「%1$S」到來自 %2$S - %3$S , %4$S 的郵件"

#: filterMissingCustomAction
msgid "Missing Custom Action"
msgstr "遺失自訂動作"

#: filterAction2
msgid "priority changed"
msgstr "已變更優先順序"

#: filterAction3
msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

#: filterAction4
msgid "marked as read"
msgstr "已標為已讀"

#: filterAction5
msgid "thread killed"
msgstr "已砍掉此主題"

#: filterAction6
msgid "thread watched"
msgstr "已追蹤此主題"

#: filterAction7
msgid "starred"
msgstr "已加上星號"

#: filterAction8
msgctxt "filterAction8"
msgid "tagged"
msgstr "已貼標籤"

#: filterAction9
msgid "replied"
msgstr "已回信"

#: filterAction10
msgid "forwarded"
msgstr "已轉寄"

#: filterAction11
msgid "execution stopped"
msgstr "已強制停止"

#: filterAction12
msgid "deleted from POP3 server"
msgstr "已從 POP3 伺服器刪除"

#: filterAction13
msgid "left on POP3 server"
msgstr "從 POP3 伺服器離開"

#: filterAction14
msgid "junk score"
msgstr "已設狀態"

#: filterAction15
msgid "body fetched from POP3 server"
msgstr "從 POP3 伺服器讀取內文"

#: filterAction16
msgid "copied to folder"
msgstr "已複製到郵件匣"

#: filterAction17
msgctxt "filterAction17"
msgid "tagged"
msgstr "已貼標籤"

#: filterAction18
msgid "ignored subthread"
msgstr "忽略回覆討論串"

#: filterAction19
msgid "marked as unread"
msgstr "已標示為未讀取"

#. # LOCALIZATION NOTE(filterAutoNameStr)
#. # %1$S=Header or item to match, e.g. "From", "Tag", "Age in days", etc.
#. # %2$S=Operator, e.g. "Contains", "is", "is greater than", etc.
#. # %3$S=Value, e.g. "Steve Jobs", "Important", "42", etc.
#: filterAutoNameStr
msgid "%1$S %2$S: %3$S"
msgstr "%1$S %2$S: %3$S"
